美國人係香港要點樣開戶口?

主要銀行開戶口都要 100萬存款 先唔會扣錢
有無咩戶口可以唔洗咁多錢都無存款限制?

去返citibank 開

主要係fatca 要等批，冇辦法

有無邊間銀行唔洗一百萬咁多?

citibank 外國人戶口 最低存款一百萬 否則扣錢

抵撚死，有綠卡嚟廢港托柒

回鄉探親有個戶口都方便 D

有信用卡洗鬼戶口咩

無戶口找香港信用卡數好煩
外地信用卡有手續費

不過都係一個解決辦法黎

最麻煩係如果香港親戚有咩事要我出錢
要轉錢番香港要比較長時間同麻煩
有本地戶口轉錢就易好多

主要係美國政府麻撚煩

大美國主義

唔再返嚟廢港，有乜事寄錢畀啲親朋戚友，叫佢哋自己飛嚟美國

認真答
其實唔洗100萬
但美國公民/綠卡人開account好複雜
所以銀行啲友會屈你開大account黎谷數
畢竟佢做美國人account好晒佢時間
仲要冇數既話會唔想開

Chase Sapphire海外碌卡唔洗手續費

之前有朋友係中銀開到普通果d戶口
仲要即刻用得

好簡單，你send email 去金管局，叫佢書面答你美國人係可以開普通戶口，然後拎去分行，包你好快搞掂

同為美撚，我返香港都係碌chase，不過過數嗰啲真係好撚煩，點解香港咁戇鳩冇venmo